想問下涼宮結局係點

做左我條女

bbq 大團圓

未發生就唔好亂諗

小說完左未其實？

11年出完驚愕就無再出
我套入宅作黎

點解咁出名都爛尾

是但作涼宮同虛扑野大團圓結局都好丫